BNO窮拎變BC最後方法-英國參軍

我諗你㩒到入黎唔多唔少都知香港命途行到盡頭，我地有BNO又有氣有力既呢一代注定都響香港無運行。打份牛工，一世唔洗買到樓，就算買到樓都係一世供間215呎既龍床盤。生兒育女更加諗都唔敢諗。

與其乾等BNO奢望英國會跌個BC比你。不如拎d決心勇氣，正正經經揸本BNO去英國參軍。

做夠5年就可以申請BC.堂堂正正做個英國公民，與香港呢個傷心地講byebye

其實當兵無你想像中咁槍林彈雨或者推你上前線送死，因為軍隊只係開放大部份後勤崗位比BNO申請人。雖然人工就少d,維返起只得約萬5蚊個月，但係單身可以住軍營/軍艦。結婚可以用低價租金租宿舍或者軍隊低息貸款買樓。計落點都好過香港淆老襯。
對於響香港學歷唔高無乜特別技術搞唔到技術移民既你，可能係一條出路

push

g持

平時講BNO咪好興奮既

居住要求(Residency requirement): 報考RN及RM前,考生需要在英國本土合法居住五年,而且不得於五年內離英多於180天, 但有少部份職位不受此限.

又係去大英帝國讀書

無住過英國都報到

平時講移民
平權
又講到幾兇狠

而家機會在前無人報

都去到讀書不如正正經經揾份工，五年咪可以

咁Residency requirement係乜

叫金鐘班連登仔去當兵

你閱讀理解零分? 有少部份職位不受此限

Rating/ Other Rank包括: RM Other Rank (OR), Bugler, Musician
RN- Logistician Branch: Chef, Steward, Supply Chain, Writer
Aviation Branch: Aircraft handler
Engineer Branch: Marine Engineering

見到班連登仔成日討論BNO續期討論得咁興奮

成日話要等人平權又盛

簡單講

有一定數量既role 係接受BNO仔不需住過英國可以申請

要體能，咪搞，乖乖地儲工作經驗搏技術移民好過

認真。有專業技術既巴打確係可以行技術移民隊

唔洗參軍

但我想講就算你有技術。你IELTS 乖乖地有4條7再講野

上個post 問過同一個問題 而大家都比過答案 樓主當時都有咁既答案
想講清楚一樣野 BNO 當完五年兵 係有資格申請BC 軍方唔一定擔保你有BC 係有呢個RISK 係到 要自行平估利害輕重

好似冇英國移民scheme要ielts全7

英國好似冇澳洲加拿大等的express scheme

加油呀巴打 參軍成功

窮撚去到邊都係垃圾

到時讀完u唔知做咩好，想參軍但因為98出世冇bno係咪已經冇計

想參軍都可以去法國

無錯

軍方講明入籍請移玉步搵home officer

所以有危必有機

無計

請移玉步去FFL

去歐洲是但一個國家買間屋拎居留再入歐盟可能做好。

集所有巴絲既盤川去意大利買間屋可能都有機

有錢無負擔先好咁玩
玩完5年 無bc就仆街...

有bc 住英國又唔會有番有前途既工

有錢果班晨早移晒民啦

移民係搏架喇

窮撚想移民係要付出架喇

邊到包生仔架

況且仲有糧出
當你keep起5000淨袋食阿公

你都可以儲1萬或匯返香港

外藉兵團

咪玩啦
叫連登仔參軍
用鍵盤救國呀?

仲救國? 有左居留權仲點會番香港

仲要操五年
操五日我驚佢地已經嗌媽咪我想番屋企
紀律部隊訓練都已經玩殘佢地啦 仲話軍隊
好心就咪走去人地國家軍隊到參軍影衰自己啦
當人地真係玩玩下咁

咁多小學雞comment

咪撚污染英國唔該

平時 d BNO post 咁熱鬧

個個都利申乜乜物物

依家真正有機會又唔討論

想移民當然要付出 唔係起度ff本bc送到你手上 當然對於好動夠勇武鐘意運動既人呢講呢d係樂趣 亦相信呢度有巴打有咁既能力

香港以後係點相信你都好清楚 如果有心想移民 與其坐以待幣不如發揮所長

利申: 報左rn

人生有幾多個五年

無中國人落香港咪唔駛去英國

咁咪趕佢哋走囉

英國大把中國人同中東佬

污染？你呢？
你係白人？你揸咩passport咁大支野？

平時講平權好撚熱鬧架喎

去晒邊呀平權撚？

唔係想笑平權撚

但與期等人救不如自救

就係阻唔到

無兵無槍你賣手趕呀？

女人係咪無份

唔係，心動不如行動

咁你去到英國咪又係週街中國人

一開波嗰個革命組織都冇武器㗎啦

唔通一開波就有飛機大砲呀

你有呢種思想去到英國咪又係一世做奴隸

你未答我你係咪白人黎架？

唔係

咁點？

全世界只有白人先係自由人？

唔係呀，我見你咁大支野話污染英國

所以問下你係咩高等民族咋

唔關人種事，以係講投降派呢種精神污染

本身有機師牌入空軍會否易？

利申28歲啱啱轉ATPL

身體唔好
唔係去學嘢返嚟建軍都好

Frozen ATPL

但你無住過英國。RAF應該唔會收你

有心實練到

咁唔做投降派，你有咩高見

無

你有咩方法趕走佢地呀

up乜春

想我入英軍唔係問題

但我想直接申請入SAS 得唔得??

有冇巴打真係申請緊？

屌你，無人申請緊邊俾到咁多資料你呀

留名

年紀死線前 應該會試一下........

建議豬sir直接申請做first sea lord

入 谷

如果我係90後都會去
可惜我係一條死老鬼

可惜我係98年。 完。

有幾老？
36歲都收

喂呀

平時講平權講BNO續期果班講到好兇狠架

而家叫你堅砌換BC 就縮沙不了？

印象中真係有個黑人當左十年兵但rejected BC application

你講果個case有d內情
首先作佢係reserve army

第二其實佢揸旅遊簽證入境overstay在先

而軍部又on99唔知佢overstay

有無巴打報左infantry/foot guards officer

有。group內有一個巴打報左officer

米五

你有無米五？

想報陸軍 打前線 唔識英文得唔得？

唔識英文到點？

佢有筆試要考

MC題。你唔識英文點考？

識睇 唔識寫

識聽 唔識講

佢筆試全部MC

你唔識寫到咩程度？

你讀書讀到咩程度

太易死 跟本當消耗人命

友軍空軍炸地 唔叫人走

中五畢業 會考全u

係未已經gg

軍隊唔睇學歷。你真係有心參軍既話，入group傾傾

報名未？

你一係on9一係係五毛

法國外藉兵團wo 等有去過晚巴打解答

一個香港人既美軍朋友吹水時講既。你可以當我五毛亂吹既。認真有諗過去當兵。

之前都做過好多外藉兵團資料收集

美軍朋友拍FFL時遇到以上情況？

吹水架ja 好似我同你講。一係信 一係唔信。

但唔好咁就話我五毛啦。你未當我吹水囉

根本就毫毛邏輯理句。

我話英軍係咁 、阻人去拎bc就話似5毛ja。咁岩亂到外藉軍團加句口就話人五毛。

Sorry 理解錯左 咩係ffl

FFL=法國外籍兵團

其實你講friendly fire情況係會有

主要係座標唔清晰引致

佢係中東 唔係伊拉克。前果陣命有美軍維和部隊 拍外藉兵團 傾計時講既

果位外籍兵團朋友親身經歷大約就係話

作戰中途突然話炸果到。比一粒鐘你走、走到就走。

結果係佢果隊人都冇事

絕大部分bno holder已經過三十歲，好似我咁，仲點參軍！？就算俾入伍，年紀咁大，體力點支撐？仲要搞咁多野，都係爭取平權好過。

逃

2047年bno終於平權！
但大部分bno holder已經年過60歲。仲點去咁凍既英國住？
就算去英國住，六十歲乜都適應唔到！又要搵地方買樓/租樓， 都係爭取香港再回歸英國好過

咁所以咪要爭取盡快平權囉！！喂！！過三十幾歲做唔到軍人我唔想過喎！！

多多籍口。我都30啦。有操開根本唔難

後生果班都22歲。點會唔得

唔試就實唔得

你寧願坐響度等英國人施捨，都唔靠自己去換國籍

你真係好撚廢

你慢慢爭取啦。我地BNO仔就拉隊去英國當兵以血汗尊嚴換國籍

去到咩階段？想知有無機
啲人學歷係咪好低

老實BNO考officer機會好微

因為你好大機會過唔到vetting

呢條友咁怕死

不如唔去參軍啦

做軍要預唔怕死精神

堅講我唔怕死 我接近死既次數一定多過你

但無謂送死

LM

咪撚on9啦 你估你玩單機呀？complete assignments? 你知唔知英國幾撚多閪人？去到未去過一鳩就話入伍？ 屌那星真係好撚on9. 過撚曬關都好，但我保證你好難溶入到。算鳩數啦。人地只係當你fucking asian! 真係無謂浪費咁多精力。
從來人事，要成日對人既野真係好撚麻煩。你記住。你係去參軍，唔係係working holiday/fucking holiday. 有時啲野唔到你話事！你須要服從。你甘心？你認為香港真係咁差？你甘願要行呢仆仆街路？英國啲撚樣一定唔會比你好過。歷史上都可以見到，佢地係幾咁狗閪。同你係無任何人情。有利益就可做所謂朋友。你睇下英國為左中國市場，投資，做到幾撚肉酸。總之就好撚假，好撚虛偽。

請三思

仆街得過響香港被支那玩死？
仆街得過你360億起條濕尻繞道？

加入軍隊，服從就梗
你響香港咪又係要服從老細,唔好講到你響香港好優越一等一公民

你響香港打工應付親戚無人事？去月球住啦你

你又知我融入唔到？

好撚大朕五毛味呀你

我正正係英國住，受夠呢度啲on9野，你睇下啲搶劫多到閪咁 大城市倫敦 曼城 啲moped crime幾撚嚴重。倫敦一年幾多人無啦啦比人用刀捅死，天氣有幾咁閪，陰天，落雨，大風，交通火車貴得幾唔合理。正所謂唔見棺材唔流眼淚，師兄你地有一心想用入伍呢個方法黎獲得居留權，不彷直接去住下幾個月先，話唔定你到時都會覺得，英國係幾咁閪，啲人係幾咁偽善，幾咁假，毫無效率，責任。做收錢既野就最撚快手，最撚著緊。

記住呀，去試下住一排先啦。

我就走架喇，完合約即走

唯一好既我鍾意佢地既超市同網購

我都去過uk一年, 起個邊只係食過幾次唐餐, 但係好適應個度d生活方式(本人熱愛西方文化), 番左呢香港4年好似地獄, 到宜家都仲想番過去, 加上我鐘意運動想投考軍警 咁我走得未?

我就覺得英國d天氣最岩行山跑步，唔似香港咁熱又潮濕

至於你話英國人做嘢冇乜效率, 其實有冇唸過work life balance呢樣野，定係你覺得人地要好似香港咁一連七日做9個鐘, 分分鐘ot冇補水, 店舖做到好夜先收工, 我就寧願平日早d去shopping買日用品, 比成個城區早d收工, 仲有番工時間長同工作效率冇必然關係

外國生活好處暫時唸到咁多 有咩遲d再補充

想讀完master報 但好似好浪費

都係果句。你走投無路先好參軍
如果你讀既專業係足夠你技術移民，行技術移民隊吧

唔夠高呀，讀hospitality，可以玩chef，阿爸阿媽都細粒

比起考紀律部隊
想知個體能要求係嚴幾多

無睇內文?
海軍唔嚴

有無151.5cm?

無啊，真心唔夠，差少少

可能要摶master加grad programme

但係佢寫明話要住過, 請教唔駛既理據係..?

151.5

自膠, 我睇到了

係鬆好多

驗驗眼先

內文有講

無行啦，唉

PS:自學法文裝備自己自救中

自膠左啦已經, what do you want?

簡單講。佢有十個八個role係開放比BNO申請
例如chef/marine engineering technican

有冇巴打有engine degree? 申請咩role?

我無degree.都係申請marine engineering technican

無決心就乜都唔洗試

近視600度下可一試

有技術 你唔識英文都得

利申：成功例子

邊有萬5蚊個月？？
扣埋稅得萬2

仲要你講緊既人工係26個星期之後

Day one 開始係得萬2蚊（未扣稅）

你應該講講最重要嘅
萬5蚊個月係咩概念

IT 9

萬五蚊五年重要喺英國生活 生活未必比香港好，錢又儲唔到

唔係唔識英文，不過覺得自己未夠好姐

有D五毛黎嫁

A salary that rises to at least £18,000, as soon as you finish training.
Additional pay for each day spent at sea.
An excellent non-contributory pension scheme – we pay into it for you, so you don’t have to sacrifice any salary.
Six weeks of paid holiday every year.
Free medical and dental care.
Handy discounts with lots of top brands, from Marriott hotels to Audi cars and high street stores.
Amazing opportunities, including world travel and adventurous training for two weeks every year.
Free gym and sports, from football to kayaking to kite-surfing.
Forces Help to Buy scheme – a 0% loan to get you on, or further up, the housing ladder.
Subsidised travel, accommodation and food.

以呢個role為例
[url]
[/url]

軍隊包住宿

伙食費
午餐2鎊
晚餐2鎊幾

deployment期間伙食全免

冇辦法呢度太多五毛，要怪就怪支那！

㩒入黎睇係想睇吓有幾on9既諗法

唔駛生兒育女咩 吃喝玩樂都係錢，一年還可以，五年不了

睇吓啲五毛幾戇鳩都係一種娛樂

真係窮人先會行呢步，要花咁多時間為左國藉真係唔係人人做到

利申：窮撚

當你去到絕路要逃生既時侯

唔好話五年

撈十年都要

鬼叫你生於香港

如果我單身本身個人又無乜學歷同技術，可能會去試下
但我91年出世都結埋婚了

Thx ching

我88年都結埋婚

走投無路都要去

lm

我幾想做軍人
31歲有冇得諗

Chef

做chef唔使識英文 你講笑？

£18,000 annual after tax 真係萬5蚊一個月都冇
仲要完成training先有依個價
一日未完你連£15,000都冇

當兵有冇得扮工

無人見到扮死都得

要考物理？文科仔係咪死得？
同埋萬五蚊都高人工過我

自己去tax calculator 睇下 take home 係幾多

樓主 最好揾方法避免五毛/無聊人入tg谷收風呀

放心

見一個踢一個

好簡單，入谷要post bno 認證

應該有埋老婆仔女無咁容易走

我無仔女呀。不過老婆預左頭兩年long D

個gp無左定踢左

踢左你？係咪admin hi你，你無應機？

今朝先入 無人pm我 返工邊到可以成日睇

你tg名係咩。unban你。你再入多次黎

ticketpl

堅講係冇做過啦

講講講

on9

收皮啦醒港人

你做兵一開波就死咗傻鳩

有心想考既入group傾

有好多資料唔方便響公海傾

見有 musician ...
女人考唔考得？

得！！！

身高過151.5 cm

咁musician 使唔使考體能.....

要！
體能標準請移玉步army /navy官網

咁我可以直接收皮，我應該得兩下引體上升嘅level

練都唔練就去考。收硬皮